В составе репозитория три утилиты

1. sort утилита, которая делает внешнюю сортировку
    - Параметры:
        - -s, --size - размер буффера используемого для сортировки
        - -i, --input - имя входного файла
        - -o, --output - имя выходного файла
1. generate_unsorted_file утилита, которая генерирует файл с случайными числами
    - Параметры:
        - -s, --size - размер файла в килобайтах
         - -o, --output - имя выходного файла
1. check утилита, которая проверяет отсортирован файл или нет
    - Параметры:
        - -i, --input - имя входного файла